小童：我的志願由警察變了消防員

剛才約十分鐘前 10:45 APPLE LIVE 守護孩子, 個小童訪問很正, 稍後可做文宣

10

9

8

7

6

5

4

3

1

好仔唔當差

求片 miss左

多謝埋佢雙親，生人吾生狗。

啱呀 做消防 做救護都ok
做狗？不了

叻仔

播片文宣